香港黑警: 美國流感都死了6600人, 點解香港人唔要求封美國飛機? 要求封高鐵既人係垃圾!

ManHinHin = 微博認證香港警察

你叫佢上大陸幫同胞抗疫啦

咁撚愛國, 點解而家唔返大陸救國?

講撚到好似流感得美國近排有咁
d 武漢病毒而家搞到成獲泡

中國流感死左8萬人添啦

病有得醫，但人蠢真係無得醫

戇鳩真係唔係扮架喎原來

正苦叫你班黑狗唔好作假新聞呀

上北面抗疫啦

睇啲言論就覺得個人好低汁

push

黑警直頭無腦。

一樣有藥醫 一樣冇藥醫
毅進仔冇常識又不求甚解

黑警係攞嚟恥笑

1300萬中招，死咗6600，即係1000 人入邊一個死咗
死亡率約0.05 %

我是為了避開「美式自由」而來！

-來自iphone 11 pro

要毅進仔進修下真係好困難。
但免疫系統既基本知識一search就有

上北面抗疫啦

人地如果疫情爆發個政府就要問責下台
中國同香港呢？

流感都唔算有藥醫，但免疫系統強根本未驚過，普通既可打疫苗，死既都係免疫力太weak或者新型流感

唔順便問埋點解要封城？
美國流感過千萬人感染都冇封過一間餐廳喎

做得黑警，智商係咁上下

佢哋點會識計數

班曱甴仲要死頂

流感同武漢肺炎嚟比較
已經戇鳩
一個有藥醫
一個冇藥醫
佢腦殘都係冇藥醫

丁丁是個人才.jpg

琴日公司廢老exactly 咁撚樣講

弱撚智

洗乜理班傻閪

"流感是可預防、有疫苗，有治癒方法、且大部分感染的是老弱婦孺。

而武漢的是未知的、尚沒有治癒方法、且主要感染人群是青壯年的新型病毒。"

季節性流感有疫苗囉，早d打針就唔會變重症，懂不

拎呢張圖秒佢哋班弱智

請佢返大陸旅行啦

普通流感同沙士比，係藍屍先會咁on9

黑警弱智冇得醫

做狗係弱智啲

你老母 唔撚識字就去讀小學啦

應該同佢講，你過年去武漢，我過年去美國，睇吓過完年邊個死先

家下咁個時勢 分分中連d 武漢人都屌尻返佢轉頭 防疫呢d野 緊係做多過做少 到時失守就真係失守 睇返個情況 封完武漢 又封湖北d城市就知咩料啦

秒

武漢人已經屌尻緊政府

就係唔撚鋸你支共
就係排斥支那賤畜
吹？

咁武漢封城黎把撚呀

點解點解
點解奶共嘅個個都咁撚on9

我個極藍老母都係fb咁講，弱智

可惜醫護人員依然繼續被道德綁架
繼續為這政權服務

因為支那人太蠢
唔會控制到疫情

毅進唔撚識計數 係咁上下

去武漢叫共產黨唔好封城啦

佢哋選擇性失明
點會信

睇下條垃圾講咩

有印象美國好抗拒打流感針

用毅進制計唔到架
唔好咁高要求啦

呢隻係新virus 黎
所有野都未知
加上中國既控疫政策非常差 public health 又差

Measles 個排都好緊張
但香港大部份人都有打vaccine

唔好怪佢啦
有腦洗鬼做黒警

經歷過沙士都仲未識驚
仲要攞普通流感嚟比
毅進仔真係弱智仔嚟
上去一轉先再講啦垃圾

快d 死上去，唔好落黎

咁佢點解釋中共封城，即係覺得維尼都係造謠？

正常發揮 識獨立思考就唔洗做狗啦

毅進仔名不虛傳

即係佢都覺得留喺中國就係送死

流感致命率低咁撚多

上得去嗰班都唔care送中嘅啦
反而佢回力鏢話送中唔好

屌你流感有藥醫
病毒冇得醫傳染性又高
米撚挽啦

佢咁唔滿意咪自己去 d 美國飛機去唔到既地方囉

仲係到搵存在感 笑死

毅進狗邊撚識睇數據
只係識睇自己想睇既數字

咁希望你班黑閪畜新年病死幾件

殺到埋身嘅武漢肺炎唔理走去關心隔成個海嘅美國做咩事?

毅進仔智力真係同支那人睇齊

毅進狗真係做啲野特別柒

咁撚愛國
自己上武漢抗疫啦

有藥醫同冇藥醫既分別

應該係幾十年加埋嘅流感先死左6600
人地閒閒地每年死幾百宗

一年同幾日分別

真係好有組織， 多處五毛都係用美國流感洗白。

咁撚愛國用iphone？垃撚圾

根本聽一個讀唔成書既人廢up就曬氣。

而家佢地真係甲由feel

屌咁你去武漢一轉啦咁撚嗲，又唔撚夠膽去

垃圾黑警

流感有咩藥醫到？唔係止病症咋咩？

點解班弱智成日用流感同肺炎比
真係無讀書

美國咁大

人地國家醫療仲好過你，過嚟托柒?
大陸個班

其實弱智冇人會歧視，但弱智得嚟又要周圍同人講自己弱智真係會比人笑...

中國流感死仲多人

又要用呢張

佢講得有岩呀
快d去留言話戴口罩都係黃絲陰謀
叫佢全家都唔駛戴

百分比死亡率問題
流感平均0.05
非典肺炎15%

沒常識真可怕

um... 佢應該有日本腦炎

利申：內外全科

好簡單
因為香港有流感針
流感係有得預防
但係武漢肺炎係無囉

同埋流感死嘅都係啲免疫力低啲老人家/bb
你幾可見到成年人會死於流感？
但肺炎係咩人都死得

流感好多係死於其他併發症

真係⋯蠢嘅人係好難醫。

唔用死亡率，剩用死亡人數，真係好撚弱智。

因為美國人病唔會周圍走
大陸人病會即刻湧去其他地方
簡單一句就係
冇公民質素冇公德心

點解好似個個藍絲都唔識通分母，小學都有教比較唔同數值前要通咗分母先啦。美國成1300萬人感染喎

好心弱智就咪post啦

回力鏢

流感有特效藥醫

支那廢炎無特效藥囉

黑狗真係弱智

就算唔講有無得醫
武漢同香港既距離點都近過美國好多啦
同埋啲大陸狗幾撚仆街 會食藥扮無嘢 周圍傳
個種已經係賤 邊有得比
覺得無事 咪返上去玩下囉

無讀書咪就係咕

幾時上去武漢幫番偉大既黨

我以前中過流感都會醫返好
我估家下中支那肺炎我有機會死撚左

真係無腦先做得黑警

岸久舞若衣

呢啲廢柴書又讀唔成，人又蠢，生物渣滓，繼續上垃圾微博打飛機啦

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

原來真事黎

正想講

想屌閪就屌閪啦 講咁多

同埋美國醫療先進
美國佬中招咪留係本國醫

支國人中肺炎
一定好多衝嚟香港醫

唔on9就唔奶共啦

所以話 正確地吸收唔同資訊真係好重要

臭蟲論都不如

冇討論空間
屌都費撚事

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

讀唔成書嘅真係會害死好多人
利申：醫療科Master

所以黑警們唔好去美國日本

快撚的派30000隻狗上去幫拖啦

中國每年因為流感死9萬人

正呀

真戇鳩唔係扮

去武漢支援吧

講野咁戇鳩
支那啲有樓有地既中產妹都費撚時睬佢啦

On9，肺炎有撚藥醫呀？流感又有冇藥醫先？柒頭好弱智

黑警無常識，香港流感每年死嗰人多過美國，🐷奶則五倍起跳，流感死亡人數每年達數十萬，而唔係八個。唔識睇下

佢食咪大陸出世嫁？

人哋依家都就嚟死喇
自己都搞唔掂仲撚得閒理你個弱智黑警咩

姐係689都覺得留在支那係好危險 所以先用呢樣野黎打擊民主黨

on撚9真係唔係扮

仲要唔讀書

又唔做嘢 又唔讀書

幾可悲
淪落到微博搵同溫層圍爐

弱智警狗繼續番支那啦

如果唔係點會上微博
咁撚戇鳩點係香港溝到女
啲讀過下書既高質女都嫌佢字都唔識多隻 成世做下把啦

感染率係幾多？
死亡率係幾多？
用咩渠道傳染？
讀多少少書先啦

因為人地國家醫療系統仲好過我地而且唔會好似啲蝗咁亂尻咁走害尻人地其他地方啲人？

毅進制點識依啲嘢

黑警做埋水軍

警狗原來真係冇腦

藍絲語調真係好弱智，跟本就無得咁比，我屋企果個都係講同一番說話

死警狗 死黑警 藍屍

你哋咪撚帶口罩呀

共剷黨整死8000萬中國人

送中係壞事？

流感同肺炎比
果然係毅進仔

人蠢冇藥醫…

知唔知咩叫做科學精神？

武漢肺炎同流感比較，大家嘅致命率點比？流感（未導致器官感染）可以用抗生素應付，武漢肺炎可唔可以？

但下面回覆嘅反駁未答可能會有

去武漢落地生根啦仆街

李嘉誠合埋眼都掉幾億黎派
死黑警唔派仲要拎幾億添

你老味 流感弓年有成幾千萬人有 但死亡率唔高呀 只係睇數字 on99

我諗誠信黎講美帝點都好過支那既

唔好講美國呀，支共立國以黎係未試過封城，宜家封成大半個湖北省

毅進仔

死亡率唔同，佢唔提
一個有藥醫一個未有藥醫，佢又漠視

無腦就咪衝出嚟柒啦黑警

不如港警都試下染下病？

死黑警

沙士唔係先八千咩

就送佢去守高鐵站啦

咁你隻黑警去唔去武漢
真係唔識架

膊頭定心臟都冇話自己冇醫學常識分 而家同你講病毒?

想搵免費閪喳
咁撚多藉口
一睇就知係無利益就跑既垃圾

上去揾支那雞啦
上左去唔好落返黎

...流感都係病毒一樣冇抗生素
但有疫苗，而且本身致命性就低太多

咁快刪左號

想知咩係併發症死亡

少數病人感染流感病毒後可能出現肺炎、心肌炎／心包膜炎或侵襲性細菌感染 等嚴重併發症而需住院治療，甚至導致死亡，稱之為流感併發重症。

佢咁講, 就好似講緊香港火燭一年都燒死燒傷幾百幾千人, 點解要禁雞尾酒?

佢眼中既偉大祖國流感無死過人
然後兩種唔同病黎
眼中只有呃支那妹隻閪

咪即係畜生
香港無人理佢
要去支那呃閪屌

毅進仔真係毅進仔

一句收佢皮

去武漢 去武漢 去武漢

大佬啊 流感有得醫嫁

上兩年流感死多人沙士又唔睇下政府點講，垃圾毅進仔

佢係咪質疑黨封城？

Btw垃圾post咪推上黎啦

我意思係咪幫d小丑上位

佢地會咁報咩，邊間報館

香港700萬都死左200幾人啦

成日美國美國
美國一撚早禁晒你d 飛機啦DLLM

有病仲回港求醫個D屌佢老味添啦，帶個病返香港。

其實讀書真係好重要，如果社會上既人都係同樣思維，當年香港可能已經挨唔過sars

即係佢覺得送中有問題?

佢都認為送中係壞事?

又係一個on9唔係扮

冇人捉佢返去，何來「送中」

屌佢幾時死呀

因為連習大大都知大獲，傻撚黑警仲沖出黎

佢以為用民主黨標準可以打黃絲，ON99其實只有藍絲睇

流感係已知病，季節性同有預防方法。
同埋流感大陸死人仲多。

叫佢哋放假上去食多啲海底撈

支持阿蛇 解封武漢

快啲去武漢啦

咁香港每年流感高峰期都死3 4百人
但大陸官方數字係得1 2百人 你信唔信

真心如果我係大陸人都睇呢班毅進仔唔起

屌佢老味 部iPhone11 pro
用我哋出俾佢D OT錢買㗎
我哋自己都用緊舊型號咋

要求封高鐵係垃圾？ 中央封晒成個武漢喎

唔好笑毅進仔啦 如果佢醒就唔使讀毅進

唔駛講咁多，即刻的佢返去佢嘅祖國抗疫

呢啲賤人唔死都冇用

流感有疫苗打，又有特敏福藥
死唔係因為流感，係d併發症

白痴黑警、依個病毒喺無藥醫

點解佢用IPHONE

等睇回力鏢

專登搵條騰訊新聞岀嚟做ref，黨都話美國1300萬人中就真係1300萬人中

佢鳩腦啦
美國流感咁嚴重？佢有冇見美國封國呀？
美國人有冇大逃亡呀？
點解而家武漢啲人要逃出武漢，又要封城呀
用個鳩腦諗下啦仆街

On9, 流感/麻疹有得醫, 而家肺炎無呀, 佢唔去武漢住返幾個月感受下, 用自己去支持下, 幫武漢加油嘛

因為人地唔會去香港擔資源！ 人地發燒會自制 唔會食退燒藥去其他國家或地區！ 唔會整爛醫護人員口罩 吐口水 傳染人！ 毅進仔！

笑左, 括住正常人咁即係講緊唔正常人啦
真係唔識中文

唔好同佢哋講數字

Pin左佢啦

佢地真係白痴架喎, 如果佢地識計美國流感死亡率vs中國流感死亡率, 同埋美國流感死亡率vs武漢肺炎死亡率, 佢地肯定崩潰.

真係愚昧到唔想應佢

就好似謝振英咁含家係去美國唔係含家去蛆蟈一樣, 自己知啦

都唔撚知美國單野邊個講出黎
一堆廢老信撚左 害人害己

有冇屌過武漢雞㗎

因為流感有藥醫
武漢肺炎未有

想問人蠢有藥醫未

叫佢快d 死返去救國
屌佢老味

仲有咩人? 一FC就知事實, 但仲要咁樣專登轉移視視, 梗係中共宣傳機器喇

一個有疫苖和大倍份人有抗體

一個無疫苗和絕大部份人無抗體的分別

又唔讀書！中國流感一年平均死八萬人呀，柒：

有見地

咁你而家係咪影射中共搞大龍鳳要封城，係多此一舉？

所以話警察ON9真係唔係鳩UP

因為流感同麻疹都有疫苗

美國流感有無大規模傳染俾外國人

支那有無日本公民嘅衛生意識

流感有得醫，武漢肺炎有藥醫

Mon po 狗，讀多啲書先

香港人真係好撚可悲
一邊有政府搞人禍、另一邊藍屍建制為左奶共不斷抹黑

中國係突發，美國係週期。

上面用中國仲死得人多盡顯中國人dan

改下思維未

隻黑狗應該反對封城先係喎

死亡率都唔撚同，咁得講得出真係好低智

其實係因為佢地用死亡人數而唔係死亡率黎大返佢地

好難要求毅進仔對事實有全面既理解，人地講少少就衝出黎7。

我嗰邊都係

傻閪狗笑到仆街

美國都死6600
支國

中國人思維就係咁，個思維經過長時間潛在入埋dna裏面

收咗皮，支那人都唔要佢啦

岸郊野 吾賞鯉

中英數都搞唔掂 仲想讀生物病理？

普通做人常識都無，仲讀乜書

叫雞打學生就識

不過大陸自己報好似一年死150個左右，真係笑死人，香港700萬人一年死係流應都平均300人，大陸14億人夠膽死報150，仲要成班低智藍絲信。

中國粗口文化滿分

On L 7 9
流感係全世界一直都有嘅病，武漢肺炎係新品種，一種擺明係蚛蟈人搞出嚟嘅病毒，害人害物害街坊！
到哩個時候都未識反醒！
滅蟈係天意啊，DLLM ！

美國每年槍殺案死嘅仲多啦，香港槍殺案死都唔知每年有冇1個，咁送綠卡俾你要唔要呀？

佢地呢種歪論就係一種詭辯，跳過細節同過程，直接拎個結果嚟比較，然後得出結論

係普通既流感中國一年平均都死8萬人呀
洗乜出到沙士

殘體人都>>>>偽進智障狗

哈哈哈哈哈哈哈哈哈，要幾低B先講得出

武肺自然會上門剷除呢啲垃圾人形生物

流感屬於美國的，wars屬於全世界的
黑警好嘢

係崇拜美帝呀，吹呀

尋日我先同個藍老竇講香港情況
只係比較緊零三年同今年，單純講香港03年歷史
佢一炮扯去美國好多人死
我問佢做乜鳩
我話我唔係住美國話知佢全美國死清光

強烈懷疑好多奶共YouTuber
乜9 都主力spin 去美國乜乜柒柒

流感有特敏福，武肺有咩？

藍絲：據《中國衞生健康統計年鑑（2019）》數據指出，去年流感發病數達76.5萬宗，死亡人數則有153人。

大陸人全部死光光

做得狗你唔expect佢有腦啦

怪不得是員佐級武夫
應該仲要係冇樓階層
如果唔係洗撚溝支那妹

信果班藍屍真係無腦
仲要同外國比邊死得人多
根本成件事人禍黎 屌你老母政府 屌你老母藍屍狗

支國死亡人數以萬計，美國以千計，邊個危險啲？

班人無讀過書唔會識（放大個畫面嚟睇）

偽進仔on 9 真有樣睇

可以將佢個名交比 solomon yue